[mk behavior]熱衷"同人誌活動"交往 男硬上14歲女友辯：不知未成年

新北市駱姓男子因熱衷同人誌活動，3年前結識也喜歡同人誌、年僅14歲少女，2年前藉口邀少女製作同人誌道具，發生超友誼性關係，甚至開車送少女回家途中，在車上硬上搞「車震」，少女事後向姐姐哭訴遭人「欺負」，由家人陪同提告。新北地院日前依妨害性自主罪，判處駱男7個月刑期，仍可上訴。

判決指出，駱姓男子於105年12月參與同人誌動漫展，結識年僅14歲的國中少女，因雙方都住在新北市新莊區，也喜歡同人誌活動，隔年起交往密切，因駱男會攝影、做道具，常約在少女至其住處製作同人誌道具，幾乎天天見面。

106年8月見少女穿裙子，竟一時性起，半推半就與少女發生第一次性關係，事隔2個多月，駱男開車載少女返家，在少女住處附近暗巷，與少女在車上發生第二次性關係。

少女事後躲在房間啜泣，為姐姐發現才哭訴遭人「欺負」，卻又不想破壞雙方關係，才會關在房間裡獨自流淚。

駱男到庭坦承撫摸少女胸部，並未發生過性關係，且對少女尚未成年，則辯稱交往時完全不知情，則被當庭打臉。因少女雖說二人交往時常會打扮成同人誌的樣樣，但也曾多次穿國中學校制服到駱男住處製做道具，法官認為，校服上都有繡學號，駱男怎可能不知少女未成年。

新北地院認為駱男共犯兩起與未成年少女性交罪，依妨害性自主罪，各判處5個月徒期，合併應執行7個月，仍可上訴。

記者垃圾到 將cosplay當左同人誌活動
打扮成同人誌的樣樣 扮本子

龜sir是正確的

太心急

係 cosplay同 同人都係mk

操之過急

約砲大作戰

7個月

走得太前